{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55912&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산포그니펜션"
    },
    "text": "このペンションはプールとプライベートテラス、個別バーベキュー場がある快適な宿です。 この宿泊施設は、新仏山ススキ平原の近くに位置しているので、自然環境を体験できる良い場所です。 周辺には通度ファンタジアと新仏山自然休養林、雲門山自然休養林など多様な観光地があります。 この宿の入室は午後4時からで、退室は午後2時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 当宿は屋外プールも運営しており、夏季(6月~9月初め)のみご利用いただけます。 プールをご利用の際は、水着やビーチウェアをご着用ください。 炭やグリルを使用するバーベキュー設備もあり、追加料金が発生します。 客室内で個別にバーベキューをすることもできます。 最大人数を超えると入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 宿泊環境や事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご注意ください。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、火災危険物質は使用が禁止され、ゴミの分類と火災による責任は使用者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時からで、退室は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "当ペンションのプールは夏季(6月~9月初め)のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを使用するバーベキュー設備の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で個別にバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理に関して何か制約はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミの分類と火災による責任は利用者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 356
    }
}